［突發］區議員正式宣布要宣誓

source :now news
睇嚟以後都唔使選舉

正一國一制又近咗

大雞樂第一個衝出黎

留港撚： 我真係好撚中意香港

China Den 又贏

訓撚咗兩年？

習近平萬能key
算啦欲加之罪

預左既野 仲有咩好講

有幾多個會企硬呢

係咪直至2030年前都唔會遊行？

開心 好快到私人公司宣誓

而家都叫做仲有少少分別嘅
又加速咁解

都預咗

等35+

光復立法會

呢啲情況令我諗起但以理書入面，嗰幾個後生仔寧願死都唔拜巴比倫王個金像

咁洗唔洗退返d薪水
禮義廉成功爭取一班破產區議L

35+紫荊黨
光復建制派主導嘅立法會
為香港注入愛國愛黨新力量

推

宣完即拉即dq 咪一撚樣

停賽5年咁少，應該剝奪政治權利終身

真係覺得有使命嘅咪留囉
但走嘅都唔怪得邊個
起碼仲可以保存到文化嘅香港

中資公司首當其衝
香港人醒未，係咪仲以為唔關自己事可以搵多兩年快錢

話5年
實際都係選舉主任決定

亦都唔好講宣唔宣誓啦，之前天琦G phone 都無原因下被DQ 啦

你覺得真係有分別咩

陽光司法

我諗無乜人會專登等5年再選區議員
即係叫你唔洗選

上次俾選舉主任DQ過嗰啲今次實DQ

好幽默

乜撚鳩柒狗屎垃圾都要愛國者吖

熱血公民一定宣

理閪佢
比班建制撚樣同藍屍玩飽佢

幾時到黨鐵同埋有份食政府水嘅機構

push

咁樣都唔係咩

咁都係五毛? 有冇反思過香港真係唔值得愛，最少今日唔值

區議會唯一反對派熱血公民

咩叫愛國?
香港人識唔識玩文化大革命時期 打住紅旗反紅旗?
捧住習近平主席相片 批鬥林鄭政府

怕你條毛咩, 食黃店都係抗爭手段

正式取消選舉

咪玩啦，班黨幹部識讀心

宣誓完又點？
佢話你唔係真誠宣誓
因為你過去表現唔愛國

基本上而家唔係球證，旁證係佢d人咁簡單
連觀眾、傳媒、司機都係佢既人

應該我哋呢代後生仔要被擄離開香港
到時真係可以

正

拜燈一上場
全面加速

屌票 ready

全體辭職?

醒咗又點, 依家根本做唔到咩。 除咗retweet 下, 買下黃店, 都冇咩做到。

up

咁幾時先值

係 返工 食黃店 食撚死共產黨佢

近?

一係辭職一係被辭職

移民嘅人出賣香港
出賣手足

cctoy乜撚都5毛 你出糧比我啊？

公我贏字你輸

好明顯就係睇完鏗鏘集，將班區議員當公務員咁處理。

區議員唔宣誓咪唔好做囉。

公佢贏，字你輸。

好快人人要宣誓，違反會遭律政司起訴，期間會暫停做人嘅權利

師兄食開屎唔洗出街食飯？

食兩家茶禮

個事實係區議員=地保=無實權
有=無

拿拿聲變集中營唔好等啦

有d區議員搵唔到其他工就一定會宣
唔好諗到個個都有骨氣
同埋有d要養家養助理
唔係一個人既事

眼見幾乎所有黃區議員都專心做民生野
依家政府係要求政治凌駕民生
咪由鳩佢DQ

如果又係民賤聯班撚屌做番區
武肺2032都唔洗完

而家辭嚟冇意思, 冇國家會care.
點都應該盡力keep, 攞盡啲資源

good

好嬲好嬲

識玩. 之後一定鬥紅.
日日去公園唱紅歌 東方紅 / 我和我的祖國 / 歌唱祖國

想問有咩資源畀你佢依家擺明威脅你 你唔做大把黨員落嚟做 做就聽佢話 有意思咩

其實你知唔知，有唔少區議員依家自己墊支咗好多錢，政府刻意遲遲未批番俾佢哋？
分分鐘連資源都無得你攞仲要倒貼

其實仲扮咩有選舉？所有位都委任咪得囉，反正非佢族類最終都會搞死你

月薪都係錢

大把資源喎你知唔知議員養起咗幾多被捕手足?
啲議助差唔多個個都係手足嚟 每個平均月薪13.5k
議員先係助養到最多手足嘅職業嚟.

你從來都係一國一制入面
近乜鬼呀

有得走好走

35+ 到就奇啦

你又知唔知係睇區, 睇嗰區民政專員合唔合作, 接觸過唔少區佬, 除咗元朗區特別harsh(印仔個位唔啱,條目錯字/唔啱規格)外, 好多都係批得慢 都可以攞到. 加埋議員除咗底薪, 仲有40k作日常開支. 加埋養嘅議助, 養起咗唔少手足

宣左誓都可以話你無效

佢地覺得個個手足唔等錢開餐㗎 冇錢?炒股咪得
失業嘅又唔係佢地 佢地梗係覺得wfc

幾多人唔知，但而家個情況似宣誓buy time 好d

宣誓仲要比個啲乜柒司去判你係唔係真心
屌你咩 仲想黃議員宣？

講到明會審你仲鐘個頭過去buy time

佢地唔記得議員養起咗幾多失業/被捕後就職困難嘅手足

訓醒未

下屆藍絲可以打飛機拎到全藍版圖啦

講到最後， 個死位咪又係， 「唔宣誓， 你養我？」
柒婆每出一下招， 最後只要關係到返工， 供樓， 就基本上無任何阻力

唔辭就唔會係被辭職咁簡單
肯定告9你

議員就唔洗你地養. 但佢地養住嘅手足點先? 議助好多都係被捕後搵唔到工嘅手足嚟, 因為成日要上庭/報到/宵禁所以先做議助呢類彈性高嘅工.

兒登：
好高智慧先諗到
好犀利

熱狗：
宣誓當藍處理
但蟲泰又可以宣誓

連登仔：全部人一齊辭職我唔信政府會唔跪
仲宣誓繼續做就係政權幫凶，食人血饅頭

預撚咗啦由佢啦

萬能key

但議員有d係倒貼

被捕後做議助 冇咗份工
連登仔: 搵唔到工正垃圾, 做議助係人血饅頭

議員倒貼 但議助唔洗貼錢做㗎喎 就算日常支出要貼到政府批錢 但議助薪金係分開批㗎喎

其實佢可以秋後算賬....
隨便用議員以前講過嘅野做證據
輕手話你發假誓
重手可以用國安法

獨裁者治港

健哥

冇撚錯. 議員本身有冇得做其實唔重要, 係佢地養嘅助理, 一瞬間失晒業. 每人平均有4個議助 我地有近300個黃議員. 姐係講緊總辭就會瞬間有1200個手足失業. 而呢啲手足唔少係被捕過 因為保釋條件搞到搵唔到工. 呢堆人, 係咪總辭嘅推手負責? 冇人知.

你就近唔近都不嬲弱智

仲有：
一路話自己黃一路走去宣誓效忠港共，條底褲好黃

如果唔宣就：
之後港共光明正大引入支那區議員

問題係你宣左都會審你係咪真心

其實佢行得依步就預左依啲人失硬業
依家唔辭佢遲早都炒你/拉你

所以都係一鳩樣 不如咪撚宣誓算

等睇濕9政府又dq

根本所有人都應該要宣誓

連登仔？定係波台仔？

厲害了我的共

下一步：政府出糧嘅公營機構，社福界、教育界、醫療界

下一步就係中資機構同埋政府福利要宣誓

私營機構都要啦

不嬲都係

點都搏一搏啦下話, 到時宣咗唔比 同辭又有咩分別, 加埋等dq 點都有時間比手足搵定後路

起香港出世要宣誓

好似之前10月班泛民立法會議員死都唔辭
到之後咪又係俾人DQ要全部辭

好pure好天真

宣誓
但內心係黃咪得

今次係大波華搞你
律政屍係惡晒

立會議員個人數同區議差好撚多喎

有中國社會主義特色的損舉

宇宙第一毒婦條撚樣有幾愛港啊 ? 食屎啦撚屌

唔宣誓使唔使追番出咗嘅糧同埋實報實銷嘅支出先？
如果要，汝其唔做嘅話，不如用個人理由辭職算！

講咩都無用 佢哋決定

前半我係認為係唔宣等佢炒會好過遲，
後半我覺得搵後路要依家即刻搵，
老實講其實個水路都唔穩陣，你就算捱到一兩個月都唔會耐

Buy time講到明要判 實輸嘅判決又要比堂費
往例判埋DQ仲要收返啲錢

一出世就要宣誓啦

覺得值同唔值得走都唔係五毛啦

每個人有唔同意願，留低既可能覺得生於斯長於斯，若果愛有分值唔值得就唔係愛，走既都可以覺得個人自由最重要

點解一定要有個一統既答案？

咁點都拖下先啦呢一下即刻辭 成1200人失業, 點都鋪好條後路先辭啦 啲議助通常around 20~26㗎咋。

同緬甸軍政府一樣，港共政府要政變奪權

不如一出世就要宣誓啦

二十三條未立法都寫落去

估邊個玩野 唔宣就要嘔返D錢出黎
FACEBOOK 講過既野違反宣誓內容都計

最怕唔宣即刻拉人，想走都無得走

連登仔十卜支持先最重要架
唔辭職就係共犯
食兩家茶禮

辭啦
宣咗實話你違反誓言 再追返之前啲糧

你淨係諗議助，
有冇諗過比份工佢哋做嘅議員

唔係即刻宣誓咁不如依段時間快啲搵後路喇

你要人哋袋住先咁樣之後嘅清數仲甘架喎

WFC.. 兩三年後已經唔知咩世界.. 可能連區選都無埋

九唔撚搭八

宣咗誓咪可以話你違反誓言即刻入罪

立法會舊錢同區議員都差好多㖭啦

想做就做 票投十號

候選人全部紫荊黨
35+紫荊黨

本身區議員個角色最有用做係份糧，就算唔使你宣誓本身就冇嘢做到，除非你出走海外做遊說工作

區議會唔同立法會
尊重區議員決定
但我唔睇好宣誓之後港共會做咩

條友一早Block咗
印象中係分化撚

5年內夠揾到位入你黨安法

我地控制到咩 個權係佢地度 留定唔留 我諗佢地心裡有數

點解唔全民宣誓？

賈雨村班分化撚全面出動叫人總辭

大家知點做啦

你鐘意啦
玩飽佢

buy time 係strategy,但有d區議員明顯高危，天水連線

由民政處架空區議員職能嘅時候已經要走啦，用俾人投過你嘅民意授權組流亡議會做遊說工作最實際

連公務員宣誓連登仔都批鬥啦 何況議員

咁唔好辭囉
係咪即刻走？

我相信泛民主派d人會留

攞資源

舊錢都係要港共批
批完DQ你再同你計連本帶利

口裡藍，心裡黃咪得

佢要留緊有佢原因 我幫唔到佢地話事 不過我諗佢地正常都圍埋傾下將會點做

反而係諗佢宣完>炒個處理係未同立法會一樣

蟲泰表示g持

禁咁多行業營業百鳩幾日都知唔理失業率架啦

有權一定用到盡
個次DQ都無人諗到會追返啲糧

到而家都諗唔明點解要賠返錢

錢呀錢呀錢呀奶啦咁撚冇骨氣

啱啱條撚樣講有可能追溯！

但佢既支持者會叫其他人總辭

宣左好d 有d真係好民間人
每月收30k 養活下都好

準備好進入最黑暗時代

香港市

份糧唔係全部入自己袋咪得，雖然時下有唔少都係袋落自己袋

香港政府真係廢到仆街,每1次諗既橋都係連登仔半年前已經講定

一講35+就DQ
不過有啲嘢 講出口架咩

宣咗誓算唔算政權嘅走狗，底褲就好黃？

唔算，至少份糧可以做到好多嘢

习曱習近平屌你仆街冚家隡老母落地獄死全家

總辭真係無意思

未等佢一個一個告

一早block 9左條7頭啦

遲早教會要宣誓效忠

咁使放棄BNO? 理論上效忠英女王

宣未宣

都係鬥無賴架啫

當然會唔會影響移民就唔知啦

下次既選舉
一係會係最小人投票既選舉
或者係最多廢票既選舉

旺角阿伯隔離個路人先至係先知。
：中國共產黨
：萬歲！

未就係抄依到

未宣誓已經DQ 95% 非奶共派

有咩好討論宣誓完都係一樣話你唔真誠DQ你
結局一樣

玩到咁。總辭罷啦。
咪等啲港豬體驗下由黨員管理小區嘅實力law.

利申：搞緊移民

會唔會要嘔返啲人工出黎

最仆街係尼樣。

笑撚死 又移唔民睇下自己個死樣先啦 成撚日代入其他政府

首先要諗下總辭有冇用先
區議會唔同立法會，係無權力機構
集體辭職除咗表達意志嗰一下，就再無用
國際迴響基本上唔會點多 因為最重要嘅立法會已經過咗

呢個機會比較大
因為知道香港錢先係真理
一爭人錢就大把後續野可以玩

唔宣,話你唔擁護國家犯國安法,拉
宣,話你唔真誠發假誓,拉
其實點做都係為藉口捉你坐監

所以而家去海外打國際線最實際

唔宣

回歸咁耐訓足咁耐

係呀千幾個手足好多錢
咪又係出嗰萬零蚊俾班做到死嘅助理
講到個個係出好高人工嘅好老闆咁

總之唔辭發假誓俾人告
唔好眾籌打官司就得

唔知邊個損失呢

羞辱你嘅最高境界
想睇下會有幾多傻閪會狗衝宣誓

其實有得走好走

我印象中你含撚添啊傻閪

係囉?唔係dq事件點會出現

佢話一定要愛埋黨

逃避不可恥而且很有用

周圍好多針架，泛民無可能全身而退（物理上離開香港）

點解係2030?

正面清單負面清單
份稿都係大陸寫俾佢哋讀

收passport出唔到境

啱啊，留有用之軀，做住順民先

一早要咁做啦

泛民支持民主回歸咁都唔係忠誠反對派

咁呢一個係另一回事啦 個傻鳩直情話移唔到民

你講野好有趣wo

分別係邊 想問？

樓主都係抒發一句啫，樓上班人起撚哂鋼咁

一提訴就可以暫停職務 爽

無錢 不了

連登仔話自己競爭力高可以走架

廢就廢啦 仲要學人扮五毛

又block一隻

批林批鄭

條撚屌話某一程度鬧政府已經違誓

???

唔使你明架

千期唔好總辭，自己佔多數嘅嘢，點都唔好讓

曾國衛作反
夏主席
主席幾時換左人

連法庭都唔駛過，cl7s

好波，玩大佢，齊齊仆街死！正加速

宣囉 因時制宜

愈key 愈似。。。

好驚 我好大損失

之前嗰兩年有dead body頂住

咪撚跪，同香港人共同進退，快啲總辭啦。

【最新】曾國衞：區議員宣誓修例一旦通過，去年立法會選舉中，被裁定提名無效的梁晃維﹑袁嘉蔚﹑岑敖暉和鄭達鴻，將喪失區議員資格

Push

仲好, 唔上唔落 幫佢粉飾太平，不如揭開佢遮醜布，照參選 但唔宣誓黨 忠於人民

wow

即係大黨未必有事 白鴿 竹筍 律師黨 傳統泛民

不停唔宣
不停補選
我地不停選返同一個陣營出來
直到直接委任
撕破遮醜布
有冇得諗？

共匪思維：誰大誰惡誰正確

key邊撚個都得

泛民係咪連區議員都冇得做

非熱confirmed

民主選舉

全香港人都有錢走?
傻閪

其實可以直接取消選舉

你俾錢選？

唔撚補la, 一野直接委任

行政長官可以透過協商產生
不如唔好搞咁多嘢，區議員都協商產生啦

依D叫中國式民主選舉

泛民仲諗住下次有得做係有點白痴

剝奪政治權利終身

仲乜改名呀？

取消區議會

今次集體辭職唔好睇，最好就一齊做d野被遲職

就算區議員照宣，條肥婆都會拎一堆野出黎話唔信佢地真誠愛國
然後照ＤＱ

宣誓果陣一齊講本人絕不擁護中華人民共和國

你俾錢我走呀？

jenggg

鄭達雄公民黨

呢屆區議員好快 d 去英國, 全部民選, 最具認受性組成臨時離岸議會為日後光復做準備

咁律師黨死清光 但其實參加初選都係咁先

上年12月退咗黨

參加初選既區議員全部都係被指違誓啦

根本一定要總辭
留係度等比人dq比人告

體制內改革!!!

但以理燒唔死
我地會燒撚死

幾時到宣左誓先俾人交稅

同班支那狗官一樣一路宣一路送仔女去外國讀書同移民，先拎到最大好處
支那野咪用番支那方法

唔同意 點解要總辭 大把區佬選完淨做區 做過全民議政都收皮 仲有初選中都有人無同意攬炒份嘢 做區接觸多啲人 慢慢做la

我愛國呀吊

訓左幾耐 仲選舉

香港好就愛，唔好就唔愛，係唔係咁

按照鬥黃狗邏輯
公務員宣誓等於背叛手足
咁區議員

23條都寫埋落去，意味住好快會立法

幾時宣誓武統台灣呀 死共狗 唔肯宣肯定收左錢啦

蟲太

宣誓果陣話擁護共產黨，如果有人夠胆話你錯
就改口絕不擁護共產黨

中文
正式宣佈區議員要宣誓

鄰國人最撚低賤就係講一套做一套同賴死唔認數全部委任仲好過依家咁，輸哂民意仲要賴選舉唔公平

總之一定係磨到任期完

而家我地人多有優勢
洗鬼好似立法會咁玩

屌你老母特衰政府

而家打正旗號捍衛基本法，其實大把嘢玩，學埋伊斯蘭教分開捍衞唔同時期、唔同演譯嘅基本法，仲好玩

我只係香港出世嘅澳洲人同台灣人，借住姐冇咩太大情感

淨係知由細到大無論同學定同事都係閪人估9成

你哋香港人由以前開始都冇珍惜過自己嘅文化，啲後生嘅全部都係打5P字火星文嚟溝通，講廣東話又有懶音，又唔熟香港歷史，「我愛香港」出自你把口真係唔好笑嘅笑話

其實就同MK仔女話鍾意對方有內涵冇分別

正解

35+大成功，嚇到支那冇棋